各位黑警你地聽住，中共已經決定左賣你地豬仔

我絕對唔係標題黨
中共已經放風出黎話可以成立獨立委員會
中共個記者會無否認獨立委員會
今日南華又放風可以搞
絕對係成立的前哨放風黎試水溫
你以為777會保你？
中聯辦會保你？
唔好傻喇
中共玩政治果陣你仲係BB黎Ja
中聯辦聽北京支笛
要轉口風有幾快姐，一個轉身就賣你地喇
仲有中聯辦一早出黎話唔關佢事架
你地唔洗指意佢會上身

你地仲犯左一條中共不可犯的極大政治錯誤
就係擁兵自重
中共最驚的就係有人擁兵自重
中聯辦唔會蠢到係天條上面上身架

獨立委員會就係清算你地
我敢講，你地極高層的人都可以收皮
中聯辦同中共賣你地豬仔平息民怨

你地應該點做？
一係而加縮，企出黎自保爆大獲
一係擁兵自重擁到真係成立軍政府（反正都差唔遠）
快d決定
你地時日無多喇

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

我會參與罷工

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

歡迎

先揾差佬做衰嘢，轉移視線，之後政府高官做好人揾差佬奠旗平息民怨

何妖鄉黑下場有目共睹

若然未報 時辰未到

中共實際操作係咁
同時又係拉一派打一派
黑警你地好快比人賣

學黃國興一句
凡事有果必有因

幾賣力都係condom 冇人會可憐

光復香港，時代革命

鄰國最怕就係保護傘同異己 唔信自己去望下佢地D宣傳短語

黑白配以為有人照 好快會做埋祭品

真
倒不如擁兵自重
你地有既係武力power
呢個世界
從來都係睇邊個拳頭大
我係你地就會擁兵自立
大不了咪內戰
反正中共都係當你地condom賣你地豬仔
點解唔打返佢地轉頭 將佢地一軍

林鄭早晚都會放棄黑警

頂頭上司都敢反 真係反了

777係condom 之一喇
佢無資格賣人了
祭品黎

【觀察】公安淪黑惡勢力「保護傘」 中共嚴打「官黑勾結」有深意

老實 寫信好Facebook留言好
邊個屌過張建宗一定會清算

唔係話張建宗小氣
而係中共最忌有人違抗上級

你今日屌得佢，他日點知會唔會屌老共

咁多位阿sir好自為之

警察都係辭職轉工保平安

擁兵自重根本係大忌
而加做到咁出面
你估中共會唔知？
比幾句野你聽你就以為上面照你？
老毛鬥幾多個落黎你知唔知啊黑警
大鳴大放之後係大清算你又知唔知啊？
黨指揮槍，但講根正苗紅
而加用你，第日用完就賣
搞清楚未？

睇死班黑警唔敢喇
廢的
打市民就叻
打老黑都笠你叫佢打老解
笑死

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

打啦
好想睇老解對狗仔

屌上級都算
拎槍的公然抗命
中共眼中係大技

我期待架

post 去對家先得架

黨玩政治玩左幾十年
警犬真係以為有呀爺照

其實本來777會諗住死攬，但果日張建宗出來say個sorry即比狗吠之後，連中聯辦都意識到班狗太囂張，二哥坐正埋仲統一黑白兩道，到時有機會失控，而呢邊佢哋都知短期太多人壓制唔到，不如借呢個機會令和理非先退場，亦令個運動再冇共同主題，同時又壓一壓警犬，咁就有機會十一前攪掂單嘢，再全力幫韓國瑜爭總統。

我無曬黑警朋友
有無路數
我改改d字眼

睇完中共個記者會就知道，黑警好快俾777出賣

唔清算狗狗,到時啲武警,退役軍人有樣學樣就大獲

解放軍摺被就叻姐
打仗點夠黑警黎
支持黑警成立軍政府
一定打到解放軍一仆一碌

黑警已成condom

一係比中共清算
一係比人民清算
兩揀一

btw 班狗撚識政治咩 成班冇腦

未打過點知姐
不過唔係無得贏架
首先警力多過老解駐軍
快速打爆可能有機架

做香港人真係好撚慘, 乜野都係來自消息人士***

毅進囝唔識歷史

只好食屎

佢有咩下場??

冇錯，push

因為無主權

中共本來無諗住賣佢地, 只係無諗過民怨咁大, 唔賣唔得
班傻閪藍衫又起勢咁打, 咩都去到盡
要還果陣真係唔好後悔

我自問唔會蠢到為咗發洩而做到咁出位

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

鄧炳強一於揾埋元朗班鄉頭攪獨立

林鄭將你地玩到同鄉黑勾結 之後再整個獨立委員會清算你地
再派公安做埋你同份 等比中共撚啦
唔好講咩香港市民都會一齊死 我地預左攬炒

何妖都係condom 好快上演
除非黑警呢一場鬥贏

棋子用完咪掉

毅進仔不識引蛇出洞

哈哈哈

推到黑警被清算

共狗又點會容許一個唔係自己養大既武裝部隊係身邊
極權國家最驚就係有武裝既人
萬一你地兵變就仆街
最後一定係城管接手

成立獨立委員會個運動就有機會散，共匪爲咗自己目的先唔會理你啲condom傻仔黑警死活，特別係搵啲藍衫同低級白衫傻仔祭旗。

不過高層一定走得甩

支持元朗獨立
老老柒柒以元朗軟硬實力
未來既潛力
搞獨立易如反掌

成智文呢d奶共都出埋黎講，你地知咩事啦

好快俾人當condom掉都仲咁牙斬斬

文宣

同食物鏈一樣一層一層最頂層大家心中有數

一係獨立委員會清算
一係由中共大灣區警察局清算
反正民憤咁高
我係中共都搵大灣區警察局取締你地香港警察啦
順勢可以將一樣民眾不能接受嘅野 變為可以接受

捧得越高，跌得越甘，你班黑警依家悔改都太遲

倒不如…

有道理 屌你老母我老豆日日講 以前開國戰功最top果幾個將軍 彭德懷 另一個老毛個接班人 唔記得咩名 呢啲人個個都無好下場
唔係嚇鳩你地 共產黨
古巴北韓蘇聯邊個唔係玩過大清洗

克警如果要自保，唯一方法，就係趁而家仲有時間，將所有嘢推俾上司

8.5 我要罷工

共狗真係最叻玩兔死狗烹嗰套
黑警們唔係以為幫手做衰野唔撚駛還啊

人賤定有天收

當年警廉衝突咁夠薑圍廉署
成立咗之後去圍政總囉
跳起yeah

樓主心水清

五大訴求呀

香港無政治人才
因為港英只培訓執行人才
777就係例子
只係識跟上頭決定
做執行唔係做決策
黑警以前一直都行政治中立（所謂的）
編制上都係執行部門
係政務司司長之下
以前港英幫手頂曬政治工作咪輕鬆囉
話政治中立就得，咩都唔洗理
但今時今日唔同
中共統治對象包埋黑警（你睇下二哥上左上海培訓之後升得幾快）
一隻腳入政治就出事
無風無浪都算
而加咁大件事仲on99咁
我好心提你地ja
你地好快比人賣喇

希望真係有呢一日

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

鄧炳強

黑警智商低
樓主算講得簡單易明

依個就係支共經典政治手段
拉一派打一派

到時一定支持警察！下剋上！

支持香港警察反攻中南海!!!!

Sorry 借位一用

18 區助選團正式啟動！！！

會唔會做下樣炸

其實警察一開始企錯邊
基本警察要企係市民嗰邊先破到局

以我哋嘅力量足夠同警察攬炒
但冇能力再同政府中共攬炒

警察唔企返過嚟一定最後冇好結局
當然大粒警察匿係後面會無事
啲手下comdom就死緊

基本最69 開始出左樣比人起左底個d,遲d 工都可能冇得開，仲要朋友親戚都離佢地而去，得返班舊同事圍爐取暖

佢變面快到呢
早排先話去撐警集會
咁快轉頭話可以成立獨立委員會

等天收啦死黑警

今日話林鄭傾緊獨立調查，跟本攬唔到。不過依家算啦，已返唔到轉頭，等清算啦！

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

班3花撚諗住幾時撻個BADGE出嚟譴責國家主席習近平憑咩代表你哋

老毛清算唔少人
高岡彭德懷林彪劉少奇
邊個唔係開國功臣？

If we burn you burn with us

凡事有果必有因
抵撚死

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

Pk二哥咁勁
元朗自立為王都得啦

中共近了 黑警應當悔改

呢幾日好幾個大孖沙又係咁講，HK01又係，南華又係。 係唔知個委員會係咩人組成。

之前英軍唔出動
今次老解出唔出？
我都好想知

不要再說了

作為無辜市民，我支持黑警同解放軍打一場硬仗
當友誼賽切磋下

成立獨立委員會咪又係自己人，查幾年之後會話證據不足難以搜証

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

等你地舉中指舉得咁爽
好快現眼報

之前仲大返政務司，睇下之後點樣清算你班狗
仲有d民間活動popogo ,唔撚洗還呀你班狗

你班狗仔即管話自己係守護法治除步安良繼續活起自己世界繼續有使命感繼續自己打飛機

尤其前線popo好快就比人查

推

打得你班死差佬咁開心

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

高汁

中共未認清既事實：呢個政府係由警察控制

我個post係想講
中共已經認清事實
只係未清算
不過快喇

[!請外傳!] 致各政務官及公務員的公開信

中央表面上挺警，其實背後已經做緊嘢，班黑警仲on99

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

散仔搵得兩三萬，打人幾棍要坐監，為咩呢

你地仲犯左一條中共不可犯的極大政治錯誤
就係擁兵自重
呢個係真

從來只有黨控制槍
黑警玩完了

元朗白衣人事件、紙係包唔住火
呢次真係多謝發起人
將一路以嚟無乜意見嘅中立人士
直接站了邊
黑警嘅名稱、已深深刻入人心
護短係任何一個政權必要嘅手斷
但呢鋪仲護得到咩？
响護唔到嘅情況下、高層仲可以點處理？
心知肚明、你哋必會經歷一塲大風暴！

好同意
禁錯左負皮 sorry

好慘呀啲狗
宜家食飯又驚俾人加料 ot又驚女朋友老婆俾人屌
成立埋獨立調查委員會仲有前途嘅

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#我會參與罷工罷市罷課
#光復香港
#時代革命
#光復香港 時代革命

好啊 收晒班克警皮先！

8月5

condom毅進仔

啲狗仔仲慘啦，明明係人類最好嘅朋友，依家比人用個名嚟鬧班垃圾

啲差佬咁惡, 下任特首洗唔洗得到佢地同意先可以上任呀?

推
班克警肯定好驚!
比主人當condom

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

歷史上, 所有人,
幫完共產黨最後係俾人清算

由頭到尾劇本已經寫好

政府唔撒回，去到壽終正寢市民都唔收貨
跟住警隊各種武力鎮壓示威者，令大家主要焦點由追擊政府變成警隊
再等警民衝突去到一發不可收拾，嚴重到再大獲去到頂點就調查清算，最後成功挽回部份民意，政府又可以繼續生存落去

好自為之啦黑警

棄卒

麻包袋

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
徹回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

Condom仔

反正都做左癲狗！
支持癲狗擁兵自重，擁到真係成立軍政府！最好脫離埋中共！

呢條係死罪
其他鄉黑警合作小兒科喇

如果今鋪比黑警贏，班黑警咪以為有武器就大曬，你估中共會唔會比班拎武器既咁大權

我都信無空穴來風呢回事
睇路啦，黑警

推到黑警仆街

你知我知單眼佬都知

我反而覺得清算黑警唔會林鄭任內發生，反而可能拖到下任特首黎做

我係香港人，8月5我會罷工

走曬火啦
黑警
今次玩大型老豆搵仔式割席都唔掂了

屌上司 無視上司呢啲野支共最撚憎

所以icac開始做嘢？

班毅進仔冇讀過書真係冇讀過書
777話攬你就大撚曬？777都係一隻棋子咋
你地智商同嗰啲人地比粒糖你就跟人走既3歲小朋友有乜分別
你估你地真係好撚重要？保衛家園咩？
屌 笑撚死 正一弱智仔

有冇機可以聯同佢地搞共狗

咁似陶傑呢兩晚節目講d野

警察仲惡過共產黨

無論你係邊個都好 請記住
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕

食屎狗

咪撚點醒啲毅進閪啦

獨立調查委員會有咩？
睇下出面鉛水事件先啦

push

策劃行動果班高層死撚硬

三萬幾個Condom

笑死

唔賣克警先神奇
777遲早都要下台

中共還要管香港幾十年

克警 死左一批
隨便又有人上位

打得開心
出左名得1百幾十

唔放棄你 唔通放棄共產黨自己？

最慘係好大機會佢地睇完個po都唔明
個個都文盲

黑警收檔啦
尋日條友仲話同政府好好合作
你地係棄卒黎咋

用黎分化一流

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

運動成功 》連登仔清算狗狗
運動失敗 》下任政府清算狗狗 換高民望

所以無論結果係點
都係做Condom
點解唔一開始罷工呢
罷工 政府又管唔到你 市民條氣又順

大家話成立獨立委員會無用
請仔細睇下我尾二果段
If we burn, you burn with us

8月5號齊罷工

樓主太樂觀
況且, 獨立委員會作用有限
你睇之前沙中線, 鉛水事件, 有撚用

黑警仲惡過大陸公安，共產黨唔驚你玩兵變咩班黑警仲當自己係寶

on9黑警你要記住香港同大陸既城市係唔同，香港對中共黎講係舉足輕重，你以為佢地真係會睇你黑警台戲？中共同港共政府睇既係商家,現家商家都轉哂軚係市民個邊。
再加上外國制裁香港既話第一個拎出黎制旗平民憤既，唔係港共官員，唔係中聯辨，而係你地黑警.
因為香港係國際城市關係，根本中共係唔可以閉門了事，要向國際交代，否則一制裁香港。中共一定會搵你班黑警制旗將所有責任推哂你地，到時唔好諗住香港市民會幫你地，我敢講個個都只會講抵死兩個字

成班有得拎槍械，又有權力，又見啲大粒保佢哋保到俾市民屌咗咁多日，以為自己地位好重要

唔好意思，要培訓返三萬人出嚟做狗，對中共嚟講真係好易

8.5 全民三罷

讀下共產黨史就知
黨指揮槍
軍隊係要絕對服從同忠誠
就算你話under中聯辦都冇用
唔係親生就唔係親生

可能佢哋已經組緊內閣

一鋪解決警同黑，高招

安全制個屋企人，安全套

無論最後結果如何，一定會攞一批黑警出嚟癸旗平息民怨，這就是政治，黑警好自為之

我驚最後可以同班狗connect一齊打老解啊屌

啲狗有咁高智慧就唔會搞成今日咁啦

散仔 你地上位既好機會 而家乖乖地玩踢爆 等中上層收哂皮 你地就上位了

唔係無可能
到時出獨立調查委員會
班警實反
跟手解放軍落黎清警
話佢地擁兵自重，騎刧特首
即刻做曬英雄

個別警員要自保 只可以係現場企去示威者果邊
保證你贏哂全場掌聲

至於成支警隊就死硬
邊邊贏都會有大清洗

成立黑警政府啦
反正你班傻閪黑警已經冇哂朋友冇哂尊嚴買個飯盒都要鬼鬼祟祟
你地而家投降都要俾人清算
直接攻陷中聯辦同老解軍營囉

中共一直咁緊張兵權，班黑警真係仆街了

係阿 我老豆屌曬鬼 呢班人真係出生入死果種功臣 比老毛咁整法 真係死唔眼閉

黨指揮槍，當你班黑囂張跋扈＂𨳒柒＂肥仔宗，以為權傾天下之時，你地死期到啦

借po thx

勇武要改變 否則就會輸

唔係想返轉頭啊嘛？等自食其果啦黑警一定要攬炒 咪能割席

借位，希望大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

在支那共產黨可以上午開會表揚，下午立刻拉人!

icac查緊， 呢個都係制衡警察嘅一個手段

克警一個都不能少，唔好放過

特別元朗果班 死撚梗

你地係condom黎架咋 唔係真係以為自己係軍政府啊

順手清算丁權收地，老共食糊了

一定嫁啦，係班狗冇讀過書冇讀過歷史

江青嗰陣大權在握，一冇利用價值咪又係當垃圾咁

唔係以為你哋班狗重要得過江青掛？對中共嚟講冇利用價值老豆都棄得，何況你哋班狗仔

但四個警察協會可以上京要習近平解釋喎!

唔好玩 今日scmp都放風
而且大陸如果真係攬差人 又唔洗一路讚 又一路唔斬釘截鐵說不調查你哋？ 明未？？
政治而言 差人比人過了一棟
全香港抗你們 你估大陸真係攬你？太天真
等被清算！

雖然我們堅持五大訴求，缺一不可，但，見到差佬首先被祭旗，仍然開心

啲狗冇腦架唔知睇唔睇得明

未射就被人除左

Can not fucking agree anymore

哈哈。。。諗起有呢一日就想笑

越快越好

等睇班狗圍中聯辦

之前一直話支持警隊 之後改口風 同市民道歉 之後又改口風 話支持警隊 隨時都可以改既承諾，你地真係會信呢個暴政？？ 他日清算 就會話清理警隊內部不守法既黑警 提升警隊形象。 黑警好自為之。

毅進仔冇乜腦
中共真係會俾你班人話晒事，玩軍閥割據咩？

之前仲出post 話自己唔識政治 headshot頭嗰個先至好笑 完全唔知道自己喺事後係會有後果咁款 重覺得自己好正義 完全唔知道自己落場嘅每一個動作其實都同政治有關係

以下犯上屌 CS 係加速狗變 condom 同被 ICAC 查既關鍵，
支共甚至歷朝歷代都最憎以下犯上，呢樣係形同謀反既死罪

好慘

中共最撚怕人多 3萬人對最少200萬人
真係以為做咩都會保你地？
警黑慢再慢同你地秋後算賬
你地最鍾意嘅何妖去左邊
白衫搞到咁撚大鑊已經返唔到轉頭
食屎喇狗仔

不過唔好以為我地會妥協
有真普選之前有排你地受

抵啦 不過佢地點都比人清算
就算2047當中共順利收返香港
佢地只會比人取替
以為自己真係可以改個名做公安？
太天真了
倒不如宜家企出黎

五大訴求!
光復香港 時代革命!

除咗以下犯上死罪，成個自由世界尤其歐美應該開晒 file 查，一入境隨時坐監

買完好 我地少左阻力做野

明面上由中共做好人橕，之後就搵死士淋病去宣布成立獨立調查委員會，攬埋一齊做condom

唔係分化
根本係事實, 時辰未到

由佢地鬧張建宗開始
中共同政府就知道已經控唔住呢班警察
等做棄卒啦 香港警隊
叫左你地唔好維護腐敗政權架啦
賠了夫人又折兵

到時你地敬重既大SIR 就會要求 每條TEAM 交人出來 親疏有別 一定有人死有人冇事 睇路

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

退休解放軍都搞 有乜出奇？

留名睇30000個黑警一齊死

接收工

講真老共最憎最怕槍指揮黨

最怕佢地話查，平息左出嚟遊行嗰條火，跟住之後話調查唔到啲乜。等於白衫人元朗事件，幾百個捉得幾個。同埋搵邊個調查都好緊要，自己人查自己人梗係乜事都冇啦，唔好咁易上當。

佢地不嬲係用完即棄既condom 黎

中共又清算你,
政府又當你condom,
市民又當你地係狗,
我睇唔到有咩嬴面

散仔協會一兇完張建忠
即刻放風獨立委員會 Icac 等
擺明中央政府都驚狗狗以下犯上啦
事到如今 狗狗都難逃被政治清算

推比狗睇

你地仲犯左一條中共不可犯的極大政治錯誤
就係擁兵自重
中共最驚的就係有人擁兵自重
中聯辦唔會蠢到係天條上面上身架

呢段講得好岩

如果遭到獨立委員會清算
四個警察協會可以上京要習近平解釋喎!

由過街老鼠變坑渠老鼠

中共只係想平息民怨 安定外資

賣狗已經可以解決一半民怨外資
狗仲要以下犯上

Sorry 我諗唔到唔賣嘅原因

condom

你以下犯上就啱哂
中共可以落墨了

警察唔好再咁傻仔
中共清洗晒市民黃絲，之後要對付既就係黑社會！你地估下班黑社會會唔會爆你地大獲？
好自為之啦！

同意，中國由古代起當權者最怕就係兵變

百姓亂尚且可殺，士兵亂就可能自己被篡/殺

張建宗同市民道歉都係做下門面功夫，你班警察竟然自大到可以不滿上司舉動，要求佢滿意自己要求，以下犯上，呢啲情況近排仲時有發生，你估中共冇看在眼內？

話全力支持你地班警咪又係面門功夫唔好忘記口講一套做一套係咩國家特色

而家呢刻分分鐘想誅左你班養唔熟既兵先，多過想解決示威者，自己睇路

槍桿子出政權

全香港槍桿子最多嘅人係邊個自己知

全世界邊個最怕俾人奪權嘅人人都知

小心行事呀

不過以佢地既智商
真係成立獨立調查委員會
佢地一定發老脾 唔知又做d咩蠢事
可能真係夠膽full gear 圍林鄭屋企

我會參予罷工

帶槍上京呀？

condom 仔永別啦

五大訴求缺一不可

"国务院" 擺左你地上枱, 呢一刻仲有用先讚賞下, 用完就全部清算,
仲覺得好開心繼續有大權
用下腦啦

唔成立都唔得，點同商家佬交代

所以解放軍已經係香港邊境附近介備

你地仲犯左一條中共不可犯的極大政治錯誤
就係擁兵自重
中共最驚的就係有人擁兵自重
中聯辦唔會蠢到係天條上面上身架

有道理

借位, 求大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

劉夢熊都中過招啦
大家唔係唔記得佢下話

出得嚟行預咗要還

試下翻工屌老細
然後話老細個解釋都幾滿意

當警犬圍中聯辦個陣，我一定去現場出紅旗

警務署長, 副署長, 全部都係活死人公仔嚟,
換過個人頭就搞掂架啦

叫埋你老細一齊罷工

我份人就鍾意樂於助人，我會幫班黑警照顧佢地老婆，喂飽佢地

乜香港警察唔係大撚晒咩
要習近平解釋好正常啫

原來傳出老解唔係鎮壓市民
係鎮壓作反嘅popo

光復香港 時代革命

為左唔雙普選
我諗政府一定會犧牲低層黑警平息民怨

我明點解老解已經係香港邊境準備了

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

張建宗都夠膽屌
你估中聯辦無bookmark你班黑警啲衰野咩

理撚得佢地邊個賣邊個，總之五大訴求，缺一不可
仲有8.5齊罷工

覺得開心

但香港人唔會再袋住先

宣佈成立軍政府啦不如
挾持林鄭做總統

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

鄭柏林
We are watching you

到時一聲令下叫公安取締埋你地添呀

毅進仔有港澳辦撐腰啊
肯定唔知驚啦

你地時日無多喇

偽進仔一定冇讀過書
你睇下支共歷史上有幾多軍佬老兵俾人清算左

黑警死全家 仲俾人出賣 傻豬豬

我無野講

中共 不嬲有利益 當你親兄弟
冇利益 恨不得殺咗你

抵撚死1

真繼續大大力打囉 就搵你祭旗
想回頭是岸立地成佛定做condom
自己揀

如果習近平解釋得唔好，可以要佢辭職添

黑警做過咩自己知，一定會有比人清算既一日，唔好咁天真覺得有人保到你地，想保你地既人都自身難保

8月5日全港大罷工

老老實實ICAC 係直屬777
無777指示 會敢查元朗事件

一把隨時走火嘅鎗，嚇完人之後一定掉落垃圾桶。

唔駛提佢地啦，快撚啲開真槍啦我等緊呀

我真係恭喜你啊

功高蓋主從古到今 從西方到東方都係得一個下場
Mon post dog search下年將軍 蘭陵王 岳飛啦

政府[size=6]唔靠賣警點翻生[/size=6]

廉政行動2020 大餅強做參考案例

槍桿子裡出政權

你班condom仔死撚緊啦

方丈好小氣架

屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

我係香港人，8月5會罷工

擁兵自重

ICAC就係第一步，你班仲以為林鄭真係唔會出賣警隊？

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

Condom

Push

都係嗰句

共產黨係要黨指揮槍

唔係槍指揮黨

你哋咁有個性

政務司司長都屌

今日就張建宗

聽日會唔會係林鄭？

後日會唔會係習近平？

面對咁樣嘅潛在危險

我係習近平就第一個清算你啦

無論香港人贏定輸

香港警察都準備好收皮啦

擁兵自重咁威威

Pish

以佢地智商黎講 倒戈難左d

等睇野..........

猶太人唔會同錢作對，所以佢一定係收到風！

一定係

林鄭個名咁臭, 佢清算完警察, 都不能挽回民望

不如交比新特首清算, 一上台就民望爆升

有心查 同 無心查 既分別

on9 你會相信有心查
就係你犯最大嘅錯

全場掌聲之後, 一樣被獨立調查, 清算

唔通強姦犯 強姦完女人之後
再扮好人, 扶個阿婆過馬路, 就唔洗坐監咩

叫你老豆睇下中國歷史

大部份開國皇帝, 都會清算功臣
以免功臣 權力過大

就算 唔清算, 都會回收佢地既兵器, 叫佢地安安份份係屋企養老, 唔好搞咁多野

直接造反, 擁兵自立為王

其實你地忽略左一樣野
中共清算警隊, 咁以後邊個幫中共維穩??

下一次香港人搞獨立示威, 警隊特登玩野, 放軟手腳, 到時輪到中共仆街
中共依然需要警隊去維穩, 所以未必會清算

反而咁睇
二哥升一哥後有能力統黑白兩道，中共一定會嘗試將佢收編，因為管治香港會更客易，二哥想唔想搞軍政府就另計，但有傳佢係黨員
新人上台就一定要平息民怨
傻都知係推班無權無勢，細嘅出黎
即係打過人，開過槍，老豆搵仔入面出曬名個班
二哥就位照上，權力更大

免費嘅野最貴，對中共送個獨立調查委員會無咩大期望
但我地中共都唔驚，對於中共呢份大禮要驚嘅應該係班低層狗

套

我係香港人 我會參與罷工

清算一定夾一兩個高層
再加一堆低層

然後放生中高層 ，因為之後接手林鄭政府的人，都要有佢班底。

用腳趾諗黑警點都會被清算啦，用鄉黑處理件事搞到國際關注，個情況咪林鄭推惡法唔理民意搞到國際關注一樣。中共眼中 = 辦事不力，一定用完即棄啦

散仔協會之前做埋外交果份屌柒英國國會
就知班癲狗真係禁唔住

佢地一係為份工o者, 一係洗晒腦, 講乜都無用 !

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

死黑警千祈唔好投降淆底呀
淆就比人笑你成世
比我就做軍政府對抗解放軍
到時一個唔覺意統治埋成個支那

冇咁快清算既 仲有利用價值

擁兵自重
支那當年係軍閥出身
而家要同你玩多次割據
點都唔撚肯啦
黑警死撚硬
諗定搵邊個祭旗未

解放軍出動個日就係警察武裝自立的個日

雖然覺得你想分化警隊
但睇落有道理
其實香港警隊真係保唔住
由張建宗開始就見你地啲癲狗管唔到
養狗出嚟唔會想隻狗咬返自己嘛？

如果我係支那就點都推到啲前線仆晒街，得返半條人命，冇晒兵力
之後啲民怨又癲晒，個個燒狗屋乜乜乜，嗰陣先停
如果搞得掂之後就順勢搞大灣區警力融合

鄧二哥就係紅底 一將功成萬軍骷 高層為左上位 放任你班細亂來 出左事要交人 就係咁先

大灣區一早已經搞咗儀式話要合併警力

紅底冇咩意思
成個政府都幫支那做嘢㗎啦
依家問題只係香港唔同大陸
香港係金庫嚟，唔係淨係打打殺殺就管治到，政治操作要平衡好多嘢

屌你做乜點醒班獸警
我想親眼睇佢地每一個比中共清算

最後贖罪機會 倒伐爆大禍 企響示威者前幫我地推番政府
最後機會

根本老共唔會畀香港警察抬頭
你入咁多武器
一陣有個領頭人出嚟叛變點算
地域鎮壓老共一直都好緊張
新疆西藏台灣
香港會例外？

同埋scmp都放得風

你地黑警係棄卒

覺得事後一定借勢會重組警隊

無做錯怕咩查。

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

絶對似
呀爺一邊無限放權，等你民鬥民
一野非起警察，d 人立即降火

中共一日未做都唔可信，不過夠嚇死condom仔先

其實真係唔明點解差佬唔一開波企示威者嗰邊
唔係一早搞掂咗777啦

不嬲都係推前面啲卒仔祭旗

到時老解黎係幫市民對抗香港黑警，黑警自保喇

清算清算

我唔太相信警隊會係 "一個" 個體
一定有分黨分派 例如 鷹派、鴿派、會考0分派..
假設安排恐襲同以下犯上係同一派人，如果中共打殘佢地
另一派人可能會樂見其成

到時連個麻包袋外面其實係邊個你都唔知

佢地有咁醒就唔洗讀毅進喇

真，共產黨係絶對唔講口齒

你哋睇港澳辨個聲明軟弱到就知

黑警抵能死

唔好教精佢地啦
我地一齊靜靜地贏

如果全世界既軍警都企示威者果邊
咁呢個世界就無獨裁者了

獨立調查 再勁既名單都無人夠膽查北京同中聯辦
所以警察 何妖 鄉黑呢d死得

好慘呀d警察要面臨消算 失去群信 失去聲譽 到底佢地贏左d咩

btw

想見證毅進國成立

又岩wor 中共點會比人擁兵自重

仲要而家中國積極打黑勢力 毅進仔仲去同人攬頭攬頸 再見

佢地點會明呀到而刻都仲會覺得支共支持佢

有冇留意一哥
警隊入面最唔妥個個奴隸聰
明明係最大粒 但完全唔關佢事咁
黑警醒少少啦 學你老頂奴隸聰咁就醒啦
邊一邊都唔撚幫就保得住份工
聽人講虐打示威者 想搞個投名狀
第一個割既你估係邊個

我覺得ICAC先係後著...用ICAC黎清算警黑...

佢地打學生就叻 打軍隊？

時晨未到...

毛賊神經病
你地就快智障架喇

我指黑警